所有發夢王入黎睇睇

唔該！你地所有人需要幫助既，包括經濟、情緒咩都好啦，請你不要怕，盡情搵612、星火、hktv mall！
有好多家長係捐左錢、飯卷去個度，為咩？
就係想幫你地、幫香港！
你地咁出力為香港為大家，你地值得架！唔好怕、更加無醜需要怕，只是互相幫忙，希望你地明白有好多人負債累累，唔能夠停工幫手，對唔住。
每次我見呢度求助post，真係好擔心你地會比狗陰中，你地好重要一個都不能小。